九龍灣黑警熱到仆街

跑唔夠200米要停飲水，佢地成身重裝一定熱到仆街，要利用優勢。